［電腦白痴］點解unmute唔到openload ？

明明開左聲 同click個喇叭icon都unmute唔到